連登仔女點解釋呢件事

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉推

你叫佢問啲professor 挑戰權威

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

即係呢啲咁基本既野都要拗既 其實都好難講落去

警狗點解釋美國都未整到既雷射槍,

香港2019年已經發展到可以隨身便攜,仲要幾百蚊就買到10支大殺傷力雷射槍

直必腸

做乜撚野呀大佬.....

空中距離遙遠的飛機，由於移動緩慢，可能會誤認為星光。
使用觀星筆投射在天空的軌跡，指引所觀看之星體，方便講解。

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

我睇完真係覺得，藍絲醫返都哂藥費

路人問路我要用手指指到篤撚住目的地建物外牆?

海賊王？

所以太陽光都唔應該黎到地球

屌你老母我真係才疏學淺，一支幾cm長嘅針攞黎指方向去幾千公里外嘅北極，香港幾時發展到同北極得幾百米遠？要知方向去北極用google map是常識吧

你試過係幾光年外面望到laser？

教人睇星用雷射筆顯示要睇那個方向，而不是用來照星。唔撚識咪撚扮識啦，低能閪。

連google都無試過就出聲
到底IQ有幾低？觀星筆都唔識？

原子筆先恐怖

真係科學界超新星